有冇好憎達哥個廣告?

係youtube見到好煩好討厭

淘寶？

完美世界M

好煩

达哥啊

冇達粉回應?